我地嶄越強。我地嶄越響

傲峰傲峰 傲峰傲峰社呀！

科大dem beat 最撚勁